得七千筆直買notebook

純粹諗住返工用，都係做下excel做下ppt，唔洗要最新最快，有無d cp值高既推介

二手macbook pro 13" 2014

官方二手全新一樣，仲包一年保養，但係平好多

dell inspiration/ asus ux